(和理新任務) 警隊任由藍店受破壞，請民陣讉責辦事不力，有法不執

和理新任務

讉責警隊辦事不力，有法不執，疏忽職守，任由藍絲小店受破壞，涉嫌政治唔中立。

請民陣申請遊行集會大大力讉責！

民陣快啲申請

藍店被裝修冇警察阻止，警隊係嚴重政治不中立，保障唔到小市民經營小生意嘅權利

民陣呢？

咁咪即係叫人割蓆

黨鐵被嚴重破壞，警方保護及執法不力！

雙十爆買日要人呀呀呀!

民陣有冇考慮呢點？